張超雄是否已成功分化？

今朝睇到咁多超雄超雄
似乎撐又有 反又有

呢個post冇前設
只想睇下而家連登仲有冇主流意見
定係已經俾張大將軍成功分化

如果真係撐反都有相當數量
就即係我地已經中晒計
要諗方法亡羊補牢

撐超雄修例
反超雄修例

以下應討論補牢方法（如有需要）

推

係…
比多啲時間消化同討論
可唔可以叫佢收回先？

如果張超雄本身初心就係想分化
佢仲會唔會收回？

屌柒佢係唔影響721出黎

有咩會令撐反張超雄而放棄出黎？

反嗰啲應該點都會繼續出

撐嗰啲如果今星期內見到政府讓步
真係有機會唔出

一齊淡化忘記件事，好唔好？

最好就收返個私人草案

請找出張超雄與政府的分別

點會呀⋯⋯
壽終正寢要收貨個班一早冇出啦⋯⋯
坦白講大部分人而家係衝住其餘既訴求
獨立委員會、釋放義士、林病問責

叫佢收返個草案
張超雄條仆街有用
我哋就唔使出嚟啦

政府如果今星期回應
接受超雄修例方案
咁撐超雄嗰班仲會上街？

有咩人會撐張超雄？
工黨人都少到滅黨咁滯

其實你發過夢都會明白
今時今日已經去到不可挽回既局面
冇人可以stop到班抗爭者去721及之後運動
同我定

反佢糾察隊

張超雄
剔除臺灣
跟返原本做法由立法會啟動及
40幾條罪行一年以上刑期

777
剔除中國
並改由特首啟動
30幾條罪行7年以上刑期

我驚有啲和理非真係會撐
有啲人真係有粒糖就好開心

只希望人數不多
所以而家check下連登仲正唔正常

d熱青城日日都出黎分化ga la

已經搵到真正斷絕蛇齋餅糭嘅方法

點都會出

張超雄冇分化
有人利用張超雄分化
包括呢個post

如果大家認為呢個post想分化
我願意道歉及請大家由得佢沉
甚至叫連仔del post

所以我應該先向你道歉
對唔住

原意只想知道究竟分化情況已經幾嚴重
及盡早諗辦法修補

老實講我成朝研究張想做咩，我唔覺得有問題(除左有人話timing 問題，我判斷唔到)
我7.21会照出
返宜咁多人係咁屌佢，真係唔知私怨撚，定分化

我會提議佢收回先，免被分化撚利用。

岩岩收返